[突發] 香港正苦回應李偲嫣之死

號外！突發！

香黨正苦為表揚李偲嫣之死，決定將每年的12月17日定為.....

...
李偲節

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

好好笑呀屌你

巴打我知你盡咗力